真。博人傳

自第四次忍界大戰結束後，忍界大聯盟並沒有因此而結束，各村保持著同盟的狀態，以防再有類似大型事件發生。忍界大戰雖然為各村帶來慘痛，但亦為忍界帶來前所未有的和平。
在一個風和日麗的早上，鳴人休閒地躺在走廊上睡著，一把扇子蓋在頭上顯得十分寫意。突然，一陣急速的腳步聲走向鳴人，兩個小小的人影扑向鳴人。男孩說道: 老爸, 你答應我今天帶我出去玩的, 怎麼還在睡覺? 女孩說: 父親大人早安。 鳴人轉身繼續睡，說: 今天這樣的天氣很適宜睡覺，你們也應該好好享受呀。男孩一直騷擾著鳴人，但鳴人卻不聞不理。男孩說: 好吧! 只好用那招了。 男孩雙手合上，伸出食指和中指，說: 千年殺! 狠狠地插在鳴人的屁眼上。 嗚人一聲慘叫: 呀!!!!

回過神來，三人坐在討論應該去那，鳴人摸著屁眼心裡說道: 早知道不教這小子這招，媽的!我的屁眼呀! 男孩不以為意地說: 老爸!我們去那玩? 鳴人說: 小葵, 你想去那? 一頭深藍色短髮的小女孩是鳴人的女兒[漩渦向日葵], 小葵說道: 哥哥大人想去那，小葵就想去那。另一頭金色短髮的男孩，正是鳴人的兒子[漩渦博人], 博人說: 果然是我的好妹妹! 老爸, 我想去河邊! 鳴人問: 河邊很遠呀, 你去幹什麼? 博人說: 我想去釣魚，我聽說釣魚對運用查克拉很有幫助! 鳴人說: 你聽誰說的? 博人說: 是木葉丸老師教我的! 鳴人心裡說: 木葉丸這小子全心想找我麻煩! 但鳴人看著博人明亮的眼神不好拒絕。鳴人接著道: 那一起走吧!小子們! 小孩們應聲道: 好!!!!!!

一行人, 一大兩小手担著魚干拿著箱子，在炎熱的街說下緩慢地走著。博人吐著舌頭說: 老爸, 不如我們回家吧，天氣熱得很。鳴人說: 你這小子在家裡不是迫著我帶你去河邊嗎, 都走到這裡才說回家! 在兩人爭執當中，不少人走來圍觀。一名村民說: 不是火影大人嗎? 去釣魚嗎? 鳴人說: 是呀! 和我家的小子去釣魚! 另一名村民道: 火影大人工作辛苦了，去和孩子多玩呀! 博人說: 我從來沒見老爸工作過! 鳴人尷尬地抓著頭說: 哈哈! 這笑話還真好笑! 哈哈! 村民們也跟著一起笑。一名村民說: 火影大人，河邊一帶好像有怪事發生，請小心保重呀! 鳴人說: 是嗎? 請各位放心，我身為火影，一定會好好保護大家。村民聽到火影大人這麼說，也放下心頭大石。博人看著自己老爸在村民面前如此帥氣，不禁心裡出現尊敬的感覺。但他想著平時老爸家裡蹲的樣子，立刻打消了要尊敬老爸的意圖。村民走散後，博人問: 老爸, 火影是怎麼樣的一個人? 鳴人抓抓頭想想, 然後說: 一個值得信賴的人。博人仰望著老爸, 接著問: 那我可以成為火影嗎? 鳴人笑著說: 到你這小子能成為火影的一天，我也不在人世了。博人聽到後，變得面紅耳赤，之後雙手合上伸出食指中指，說:千年殺!!!! 鳴人說: 你這小子又來? 小葵看到面前兩人不禁哈哈大笑，真不知道他們是父子還是兩兄弟呢?

ching有冇諗過分段

一開始以為甜故